{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6393&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코리아나호텔"
    },
    "text": "光化門に位置する4つ星ホテルである。 ソウル市内のどこへでも移動しやすく快適な客室で最上のサービスを提供している。 光化門駅は徒歩5分の距離にあり、徳寿宮は徒歩8分の距離にある。 慶熙宮は徒歩7分の距離にある。 ホテル内部および客室撮影は商業的目的で行う場合、利用が制限されることがある。 チェックイン時間は5:00、チェックアウト時間は2:00だ。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙となっている。 歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供され、個人金庫も備えている。 駐車場は有料で、バレットパーキングも可能だ。 フィットネスセンターは無料で利用でき、カフェ、バー、ビジネスセンターもある。 クルーセカフェは2階に位置し、月~土曜日は07:30から8:00まで運営される。 日曜日は07:30から6:00まで。 ブランチは0:00から6:00まで販売されます。 朝食はThe Peer 972で提供され、07:00から0:00まで利用できる。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情によって変更されることがある。 画像は実際とは異なる場合があり、チェックイン時に割り当てられる客室とベッドタイプは保障されない。 価格は税金とサービス料を含めた金額であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できない。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは光化門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "光化門駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "光化門駅まで徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "徳寿宮までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徳寿宮まで徒歩8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "慶熙宮までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "慶熙宮まで徒歩7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は有料で利用可能です。バレットパーキングも可能です。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、フィットネスセンターは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にカフェやバー、ビジネスセンターはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはカフェ、バー、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "クルーセカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クルーセカフェは2階に位置し、月~土曜日は07:30から8:00まで運営されています。日曜日は07:30から6:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はThe Peer 972で提供され、07:00から0:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 429
    }
}